分手前買左package一齊去旅行

同男朋友一齊買左package去旅行，旅行前分左手應該點算？

邊個比錢咪比返邊個
aa 制咪去再續前緣下

支持再續前緣

好老尷

退錢啦雖然應該退得一半都無
利申:試過

分咗手都可以一齊去，執返濟就無事嫁啦

見過身邊好多人散左都仲一齊去
但去完翻嚟都係無一齊翻

未搞過

或者自覺對唔住人個位咪送比對方咪好

搞一次咪知

我同你去 ？